611/612 反惡法

對於時間 地點 方法 一切一切
時間太短 實在難以作詳細規劃
即使有規劃 以現時香港情況 亦難以執行
所以只希望能整合一些有用資訊 方便各位

心態
要有長期鬥爭準備
勇武又好 和理非非又好 反正大家都不會有一個共識 不需刻意
當然100萬人共同行動必定最有力量
但現實上沒有可能
所以只希望大家都有共同目標
反逃犯條例
不要批評其他示威者行動
手法或許有不同 但所爭取的都一樣
團結就是力量
人數才是重點

時間:
十一號晚 十二號會議前清晨或中午
各個時間都有人支持 各有各理據 可以自行選擇
記得累了可以休息 休息後再出發
警察有輪班 我們都可以

抗爭手法：
三罷 罷工 罷市 罷課
亞美尼亞式抗爭
各種形式癱瘓
靜坐
佔領

地圖：
【多圖】添馬發展區建築及地圖學研究

裝備：
水樽 食物 雨傘 口罩 毛巾 充電器
多圖抗爭手冊（裝備list）

其他：
六一二罷工商舖集合帖

最後個人意見
希望大家盡量不要和警察對抗
對方全副裝備 我們手無寸鐵
贏了亦只會被貼上暴力抗爭的標籤
市民永遠最大武器是人數
打了一個我 還有千千萬萬個我
拉了一個我 還有千千萬萬個我
打完拉完我都會再出現
這個才是我們最強大的力量

聲明
以上圖片均屬轉載
第一次出post 如有得罪 煩請見諒